AKB開咪真唱 仲穩過Twice…

AKB:（YouTube冇片源 頂住先）

Twice:

女
子
扌
然
火
頁
。

AKB人數多咁多

麻友，敦子

b站睇唔到

但有乜咁出奇要特登開post先

我愛你

咁突然我會接受唔到。

麻友，天氣&呀醬一生推

睇唔到呀，清
可唔可以Check吓條link呀thx

走淨柏木老女人

啊 啊 啊 啊

人地係進步
twice係調轉，連樣都係

咪醬雖然卒咗業，但未畢業公演佢都仲成日參與表演嘅

不過唱得好都唔知有冇用，之前幾年咁多負面嘢，又坂道，韓星攻日，又唔知武肺到幾時

到底老咪肯走未

麻友退出藝能界咁大件事，柏木老女人一句聲都冇出過，明明又話佢兩個情同母女，幾FD幾FD咁

尻估兩個可能性，
1, 佢哋只係營運制造嘅情侶
2, 麻友友向柏木單咗聲叫佢唔好表態。傳媒訪問南哥關於呢件事，南哥都話咩都唔知

兩位老將一出聲真係唔同啲，雖然彩蛇都ok。
小栗同Zukky就要再練吓歌